制裁？邊撚度裁啊睇過

人制裁你制裁，而家冇人驚喎